悲哀啊

    哎，我真是悲哀啊。我的好朋友今天跟她的男朋友分手了，这本是她该伤心的，但是听她讲了以后，我觉得我比较悲哀。她告诉我她为她刚分手的男朋友伤了好多人。在她跟他交往之前有很多男生追她，好像有三四个，而且他们对她都很好。并且其中有个男的知道她有男朋友超伤心的，而且还郁闷了很久。现在她和他分手了，她说找了一个爱的人而不爱自己的。我真很郁闷啊，她有这么多人追而我一个人也没得！！！哭。。。。。。